因航收購HK Express已完成。

咁Cathay 係咪叫大因.

HK Express 叫細因？

HK Express = 因快

支持太古集團

得慢

因運
因龍
因航

因門三傑

因運
因龍
因航

因門三傑[/quote]

大因
中因
細因 ？

欺股恩

以後reward U會員可以入寰宇堂鳥，不過唔知要幾多里先呢？

咪玩啦， 咪撈埋一齊唔該

Hkexpress 班低級飛雞開心到飛天啦

fat fat啦

因航果班屌哂鬼

班窮L只會覺得惡晒整貴晒啲雞票咋

支持swire即使俾唔起cathay都可以俾express

咁係咪有得儲里數

加價

你唔係以為而家就咁開個aisamiles就入得呀

因運

因快

港航員工：點解唔係收購我地？

國家隊黎緊 (好似係)

冇平飛買啦

HK express 同因航兩間公司福利、待遇繼續分開，唯一擔心港龍轉比老母飛，乘機降低機組人員成本

因航未買之前，東京、大阪一般價連行李位位起碼2千5，1000樓下飛唔到沖繩

UO咁撚多事, 睇黎大把料俾方向報寫

因管理不善而俾國泰收購的香港快運

無左平價機價好事
等D打卡撚唔洗成日去完日本
係度曬命

有幾酸先講得出咁嘅嘢

廉航仲有peach jetstar
淡季就算因航HX都係三千幾來回, 返幾日工就有
雞碎咁多都值得曬命

可以幫襯

國運
泰快

唔夠長我係東方我就會寫成

因財政管理不善而被因管理不善而在全球最佳航空公司排名榜中節節下跌及洩漏隱瞞九百四十萬名旅客資料外洩的國泰航空收購，且往年因人手問題導致無預警下取消多班航班，影響廣大市民的國泰航空全資附屬公司的香港快運航空

peach 比老母打殘，vanilla 併入peach ，順手接埋成田-香港線

會唔會cx同ou去日本拼埋一班機，係就仆街了

機尾幾時加翻太古logo

好似港龍咁

咁ou重算唔算係香港airline?

ou算唔算係香港university？

因運係UO呀

鄉土蓮燈仔女派膠

慢 = 卡
即係可卡因

未搭過uo，所以唔知

CX應該食哂OU最搵錢航線,日本個D睇路
將本身CX搵唔到錢既航線射哂畀OU做

唔好呀

屌 應該唔會
CX同KA都係分開（掛

以後搭business算啦

無錢

唔係嘅
應該編號都係UO XXX 好似港龍KA XXX咁
UO嘅價錢可能會維持呢個價位
搭CX依然係CX

如果有日Cx同ou機combine, 我會以後唔坐Cx

應該冇咩可能
cx收購uo得兩條路
一係可能係想發展廉價航空
一係將uo嘅價格維持cx呢種水平

再唔抵得嘅咪搭business/first

希望啦，最撚憎ou,

國泰小fans

我都係，因為佢講香港話，其它airline講蝗話我屌佢老母。

幾貴都要坐

貴d都坐

國泰我愛你

香港唯一香港airlinee

In CX we trust

無可能囉

頹乜

買左兩程Cathay

前幾日飛完
下個月再飛 以示支持

本身已經貴架啦

OU夠未丫？ 人地係UO呀

國秦一統香港

最鍾意飛長途有杯麵食
次次訓醒都會食個杯麵